各位愛動物人士留意 817寵物集會有伏

817攪手前言不對後語

是日Animal Saver HK發出聲明指他們支持五大訴求，亦在某些群組內回應他們支持前線。但本記翻查早前動保界發起反送中聯署，幾乎全港動保組織都聯了，唯獨沒Animal Saver HK (簡稱AS)。

現有原本為817活動聯署人已公開與AS割席，更怒斥AS主持人Ricco對其有所隱瞞。本記消息所得，兩人本是友好，但疑有人隱瞞跟民建聯及鄉紳的關係而導致關係破裂。

特附相關圖文以供讀者細閱。

文:白影

817動保集會 攪手為藍絲?

817有動保界集會，以抗議這兩個月警方在示威現場多次出動警犬，然而其主辦方身份惹人爭議。

愛護動物協會（SPCA）早前發公開聲明指警犬如吸入催淚煙會使其身體受害，並要求警方在往後的行動中，避免安排警犬在有可能出現催涙氣體的環境下工作。於本月11日，有傳媒拍攝到有警犬被帶到煙霧迷漫的長沙灣警署外，而當時警方於早一分鐘施放多枚催淚彈，在場警員亦配上防毒面具，然而相關警犬則是零裝置。

NPV非牟利獸醫執行主席麥志豪怒斥警方做法絕對會對警犬構成傷害：「人有口罩但狗無口罩。」另就本月10日，黃大仙又有警犬出現示威現場。麥指警犬最多只能阻止一、兩位示威者行動，無法應對大批示威者。他續指在片段中可以清晰看到警犬於大量示威者的環境下，表現出惶恐及不斷發出吠聲：「由你們拍攝的片段中可見，隻狗仲驚過啲人。」，再次證明用警犬於示威現場是不可行及失敗的。

動保界群組AnimalSaverHK發起「817齊齊為動物向催淚煙Say no讓動物脫離政治紛爭」的集會，希望引起公眾關注。本記追查AnimalSaver的背景，發現該群組過去所舉辦的動保活動經常會見到葛珮帆的身影。甚至於民建聯的一些有關動物權益的活動，AnimalSaver亦是座上客。

文:白影

#WS20190815

(一點也不中立持平，但全也是事實。所以在自己Page出，藍絲反警方?做Show就行撚開啦!DLLM!我係醫院都要抽時間寫出黎! 幫我廣傳!)

P.S 如你想講今次無民建聯，無任何議員，去政治化只談動保。咁我會咁答你:

咁一直撐警同黑社會聯手既河妖，如果佢有一日出黎攪個反林鄭既集會，我地都要出席? Sor鳩，我出名好撚記仇。對我好既，我會對佢更好;對我差既，我一世都記得。

仲有唔好咁撚天真咩去政治化，所有野都關政治事。動保一直追求修定既動物條例、設立動物警察，點解講咁耐，咪又係立法會內唔夠票，乜撚都係政治，你咁撚天真就唔好再睇我個Page，我最怕蠢人。

From 白影fb

有伏呀

Push

push

唔好中伏

本來想過去

屋企有狗 但果日去紅土食飯
所以原本諗住過去望下人地的狗就算

動物撚本黎想去但卻步

我都見到你講既野
但佢地有出post講明撐五大訴求
如果真係對家應該唔敢講明？

屌我都好亂
但唔想仲有貓狗食彈 我好心痛

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

隔離民賤聯而家都想騎劫5大訴求做自己野
個名係5大 但內容完全唔同

睇路呀各位

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

咁就要憑自己對眼去睇清楚個集會係做乜
睇返個集會搞手既fb ，相信你都會搵到真相

中

呢個時勢覺得出好過唔出
最多有咩唔對路再應變

我再推！

推

幫我廣傳!!個Page成萬幾人睇，有血性有人性有良知既都同我Share!!!

AnimalSaverHK為何一意孤行?

正仆街，佢地岩岩又發傳媒邀請。重點是有眼球受傷少女既同工出席，仲講明有傳媒訪問時間，咁即係到時一定有行家追問眼球受傷少女既野啦。

我好撚簡單，要講就由佢屋企人或者佢自己出黎講，因之前江湖一直有保密令。究竟呢班閪人想點撚樣呀，動保定抽水呀!!!!

個活動已被大量黃絲及動保界人士及團體杯葛，但仲係要一意孤行去舉行，原來就是因為想爆811少女既身份?

我聽朝就飛，仲要個幾月前就訂好哂，算佢地好彩我去唔到，否則我一定會在記者環節不斷追問佢地過去幾年同建制既關係、同毛守K既關係、同元朗鄉紳既關係、同元朗非法養殖場既關係。但我好肯定，唔止我一個人咁憤怒，而且佢地唔係記者，會用唔係記者既方法去對付佢地。

文:白影

post去動物group！今次提催淚煙殺狗唔提黃藍